武漢新病毒大爆發 將造成重大危機《蕭若元：蕭氏新聞台》

燒山一早破咗燈啦

老燒破燈

近排佢講啲野狂中

其實不嬲唔少中
d 人只係有hidden agenda 咁執住佢錯個d 放大講

fuck

燒山正仆街嚟，屌

唔好幸災樂禍，傳到香港只係係時間問題

e家傳開曬，淨係禁武漢啲人嚟港已經無乜用